why tvb 播緬甸係叫示威，而唔係暴動？

靜啦...

不嬲全世界點樣掟嘢放火打交都係示威
香港唱吓歌行出馬路都暴動
不嬲架啦

重睇CCTVB?

因爲支那實際上係希望緬甸繼續亂落去

呢到係香港呀